[開始批鬥] 內地官媒駐港記者 狠批特區政府 「等隔離等到死的悲劇，這也將成為他們一生的污點和恥辱」」

過去一周的香港到底有多可悲？已經確診的未能嚴格收治、密切接觸的未能及時隔離、存在隱患的未能徹底根除！都說新冠肺炎疫情是一座城市的治理體系和治理能力的「大考」，但已經三度「重考」的香港，始終無法吸取失敗教訓、重整治理思維、改變抗疫模式，反而令整個特區政府的「治理短板」暴露人前，包括毫不以人為本的施政原則、完全後知後覺的官僚因循、缺乏未雨綢繆的前瞻意識、未能與時俱進的解難方式，都使這個公務團隊的「管治神話」徹底破滅。

「等隔離等到死的悲劇，是一記響亮的耳光，對香港抗疫官員來說，這也將成為他們一生的污點和恥辱。」——對於特區政府的顢頇無能，相信除了香港市民之外，中央政府也絕對不會滿意；由一名內地官媒駐港記者開設的微信公眾號「靖海侯」，日前便發表《「民怨」正沸騰》一文，以此狠批本應對抗疫累積了足夠訓練和體悟的特區政府，既不進行「萬無一失」的準備，也不承擔「一失萬無」的責任，只會令他們的忙忙碌碌更顯渾渾噩噩，「或者說，人們從他們抗疫的行動中，看不到靈魂與清醒二詞，（而）是麻木不仁的緊張，是虛與委蛇的忙碌，是無序無力的狀態。」

今次貼汁

林鄭: 我唔係Condom 呀

抵撚死
唔做大事係到碎政治操控社會
睇佢成條team幾時比人起釘

國家唔係支持我架咩

所以飯民一開始唔肯總辭真心on9，
點知中共以為佢地唔敢辭而逼到佢地真係總辭更加on9，
好彩佢地遲左都總算有辭

明明小區等到死嗰班都係咁

明天林鄭要見記者，dq個嘈嘈閉議員啦，添煩添亂

好快就封區封門
同國家接軌

支共：
證明一國兩制係垃圾
係時候一國一制

仲有邊個好dq? 全部都保皇黨

支共之下，港共班狗官只係condom

以前咩狗屎垃圾都可以老屈泛民攬炒派阻撓政府施政，政治凌駕民生

e加食曬屎，野野用生命值硬接

巴打心水清
情況只會更差

冇共同目標真係會內鬥 歷史

唔好再響度中計話佢哋狗咬狗
擺明依家係林鄭支那玩政治唔抗疫
搞到爆發又怕矛頭直指支共
又唔似以前可以瀨泛民攬炒派
所以先至搵林鄭出嚟檔
再幫紫荊黨鋪路

屌撚完又點 咪繼續連任

如果泛民係度應該又被老屈話阻住抗疫
家下好啦 有咩事入晒建制同政府數

agenda setting, 為全民強制健康碼鋪路, 你一討論就中撚左計啦
到時有呢招又可以用嚟打壓抗爭同限制人自由

中國都有發生等隔離等到死, 不如順便鬧埋中共

你就ON9? 唔總辭只會增加議會合法性
總辭絕對係最正確既決定, 你唔撚識就捐返入你老母個西度

污點和恥辱佢哋識既咩，準備国安法上門啦

千錯萬錯一定係地方政府
5千年不變

你自己支那咪又係捍死度門等到冚家鏟

睇清楚少少好唔好雖然我文筆唔係咁好

靜啦支那狗

準備釘口釘落香港人屋企

「央媒」呢個term系咩黎

死左私煙公廁,成班左派痴左線狂插777

美芬姐，刻意渲染誇大政府無能，引導市民憎恨行政長官及相關官員。

而家個勢似係下年特首搵個大陸人做，藉口係林鄭犯眾憎

終於知公務員廢到喊
部門係咁射波

人哋交戲渣

其實邊個做都冇分別

一國兩制就係咁用,有功中共領,有鑊特區孭

小弟五月時已準確預測今日結果，準過印度神童：

香港已進入奶共第二階段，奶共人士請睇路，咪奶過頭

支共歷史上，所有奶共嘅人都係分三階段進化。

第一階段：緊跟黨嘅風向，黨話乜佢哋話乜，黨話係馬冇人敢講係鹿。（過去香港狀況）

第二階段：大家主動爭表現，黨都未出聲佢哋先出聲（例如琴日教聯會），有咁左得咁左，個個寧左勿右，爭先表態。（而家香港狀況）

第三階段：左到過晒龍，黨都頂唔住，經濟社會民生受瘋狂氣氛影響幾近崩潰，國際社會受到孤立，再落去個黨就玩完，於是黨開始急轉彎，講一堆要警惕右但最重要防左之類嘅口號，然後捉一班左王、愚民嚟祭旗，將第二階段嘅衰嘢推晒落佢哋身上，重申改革開放嘅重要，將局勢扭回第一階段（香港未來可能會出現嘅，如果支共唔爆嘅話）。

呢個咪中共最常用招數
blame野怪係表面，面到面果浸

武漢出事，怪落個地方政府官唔上報。怪省政府
點錯都唔會錯在中央政府。
但係本身中共文化唔係咁，地方政府會做得出呢d野？？ 本身就係根性來。
但係支那d媒體都淨係blame 果幾個官員。仲要唔係全體。之後武漢市長定湖北省長換人
d人拍哂手掌好高興

到而家？ 港共又係咁，官媒又係同一套論調

但係上至武漢市長下至香港市長
點產生出來？
不停問責表面果浸打稻草人

而家條柒婆夠鐘了
相信一年內佢就會完全變condom

以為自己好有政治手腕, 但事實上連本份都未做得好, 林鄭你為乜咁博

正解，雖然同宜家都無咩分別

慢慢清算緊啦 睇吓保皇黨準備做condom就知

清完保皇黨 應該開始清班官 順手換晒大陸黨員入去

反中亂港分子

想搞大D扮比壓力柒婆，要强迫大家用電子腳鐐咋，支共D野，條尾一扯起就知想點

依啲嘢最好睇

無晒反對派，開始批鬥自己人,狗改不了吃...

覺得只係 "香港需要大陸大量人力物力" 既舖排

支那就係最鐘意扯貓尾扮黑白面

到嗰陣就係真攬炒
唔敢想像我哋香港人所受嘅苦難
會比宜家多幾多倍

會好過而家

老共出黎收割啦

唔係老共， 香港點會變到咁

所以各位盡快走人走錢啦

就係想你感恩, 大叫上主英明

收皮啦，冇撚左泛民班友得返建制狗自己圍威喂，之前都講左話要做忠成反對派，咪順勢提早推埋個乜柒紫荊黨扮屌鳩建制，根本分晒工做俾出面睇,班打晒飛機

唔使諗得太多
共產黨最鐘意就係鬥爭
班大陸佬每日起身, 無所事事, 就係諗屌邊個, 整死邊個

lm等睇淋病推人出嚟幫佢頂

所以保皇個班咪要做黑臉囉

首選李小加

國安法適唔適用於內地官媒??

心水清
成班打飛機話乜清算
冇撚左泛民咪條賤婦擋，還掂俾人屌柒開冇乜所謂

咪又係支共落order
扮乜野

人哋咪講咗「飯民一開始唔肯總辭真心on9」囉
做咩姐你

三唔太啱
而家係支那直接落場
唔再需要班契弟做門面

正視聽
佢講緊啱嘅嘢大家冇必要反

紫驚黨接手

廣東省,香港市,市長林鄭

本身仲用柒婆就係要佢做門面頂曬外國所有指責
點知美國pompeo 睇穿曬
然後直接制裁上到人大副國

咁林鄭無得再吸傷就梗係唔要啦

係呢個時候我地要擁護林鄭OK?

我覺得佢封區, 封村, 但唔會封關

垃圾代表大陸 係要佢做垃圾
反映 大陸西幾撚不智 同弱智 根本兩地差異大 唔會溝通到
民怨咁耐 咁多野 呢條垃圾政府 都仲咁撚癲 佢真係擺明攬住死 呢個仆街 天收佢全家最好

出黎扮屌林鄭，背後有更大hidden agenda啦

親愛的姐姐

止驚黨囉

犯國安法，拉得

要死左都冇人知先係好嘅領導嘛

咁我地呢個時候 係咪要維護林鄭

岩啦，比玻璃國批鬥，三條柒繼續唔鳩理你起埋啲咩明日大愚啦

依家先知大家咁care林鄭比邊個屌

屌 我係林鄭就唔撚忍啦
即刻宣布香港獨立 再屌鳩班人干預香港內政

繼續壓低香港，貶低香港

句對聯又寫得幾好 但係而家先"使這個公務團隊的「管治神話」徹底破滅?" it's too late. 一早已經無晒

都係死香港人啫 林鄭月娥不嬲想幫香港換血

國安法拉鳩個記者啦

係。敵人反對我讚成。認清敵我，統戰林鄭。

依定啲屎畀晒佢食 方便日後捧第二個上位做救世主

國家開始覺醒，洗底行動開始了

劇本寫好係咁，
有咁仆街得咁仆街，玩到你反轉，仲要你講多謝

根本上國家想點就點架啦 又鳩拉又限聚 議會更加玩晒
佢要推個黨員上去做特首 易如反掌

well said

兔死狗烹
奶共沒有好下場

竟然敢質疑中央委任嘅特首，想造反呀？

個大陸記者係咪犯左國安法？

我依家懷疑私煙係別人毒死

中共背後捉緊咩棋
澳門狗到而家都比香港正常操作
相反7婆真係宣誓/打針都有強烈對比
官媒都屌鳩7婆，但呢個時候搵咩人執屎